新機戰係咪等埋不孝子同eva先出

老老豆豆機械人動畫得呢兩套新作吸引...

不過唔排除最後只係喺dd到出掠水

大把舊作未參戰過點解唔做？？

版權又貴, 重做動物配音又唔平, 不了

上集有裸體大絕都冇買
飛雲果集悶到仆街
可以話機戰輪為幫玩具谷一波人氣作品

有心做
淨係鐵血都夠吸客

唔差在等埋新魯魯修

聽講好似整緊新engine

VXT都賺到錢
雖然以玩家角度係搵笨
但以廠家角度無理由唔繼續出

係就好，唔革新個系列等執

30週年紀念作到底會係OG定版權

諗多左,手機GAME整個活動算

又黎第n屆冇新料剩吹水大會

不嬲ps換代前後機戰啲動向都係奇奇怪怪咁，以前有手提機作品頂住無咁覺眼咁解

og留番俾個孫燒俾我

首先要DD收撚咗皮先

我想要薛多尼亞騎士
動畫做得幾好

只要有eva, 大把人狗衝（包括我）

我要OG

有eva+勇者王我就埋單架啦

完左Og佢啦 唔想個孫燒比我玩